出去唱「願榮光歸香港」，如果有 藍絲 打人，要私了，唔好企係度任人打！

藍絲打人
唔好企係度任佢打
要閃避要自䘙要還擊

唔好報警
要私了

手足見同路人受攻擊，要幫拖，唔好淨係掛住拍片

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

如有左膠話call 犬，大家識做

一定要自衞